炒撚我屌哂你地老母！！

朗豪坊TSUM TSUM你班仆街
唔撚明點解少少野都可以炒
一個樽120 每人限五個
佢老尾成班撚樣個個都買五個
搞到真正想買既又要等你地仆街
仲要最後可能俾班仆街買哂

TSUM TSUM又係on9
唔撚明點解要俾人買五個
一人限一個都夠做喇
又可以保障真正想買既人
可能你話買一個同買五個都俾人炒
但d炒撚炒一個好過炒五個呀
令佢地炒燶仲好（因為個個都買得到）

本來諗住襯女朋友生日買樽俾佢氹下開心
依家冇喇 真係多撚謝你班撚樣
祝福你地炒撚長炒長燶

什麼來的

?

睇錯樓主比老細炒

幾得意架，但買唔到

應該係講緊呢個
姐係有細細粒公仔俾人入樽
限定架喎

依樽野

巴打買到 ？

張圖上網搵

自己冇心買係到屌

呢d垃圾買黎有乜用

$300好貴

比人買哂點買？
炒狗祝佢全家生癌